\begin{wrapfigure}{r}{0.3\textwidth}
	\tdplotsetmaincoords{60}{25}
	\begin{tikzpicture}[tdplot_main_coords, scale=4]
        % global coordinate system
        \coordinate (globalOrigin) at (0.0, 0.0, 0.0);
        
        \coordinate (globalX) at (1.0, 0.0, 0.0);
        \node[above] at (globalX) {x};
        \coordinate (globalY) at (0.0, 1.0, 0.0);
        \node[above] at (globalY) {y};
        \coordinate (globalZ) at (0.0, 0.0, 1.0);
        \node[above] at (globalZ) {z};
        
        \draw[red, -latex] (globalOrigin) -- (globalX);
        \draw[green, -latex] (globalOrigin) -- (globalY);
        \draw[blue, -latex] (globalOrigin) -- (globalZ);
        
        % global coordinate system
        \coordinate (localOrigin) at (0.3, 0.5, 0.7);
        
        \coordinate (localX) at (0.166745, 0.649141, 0.7);
        \node[above] at (localX) {$x'$};
        \coordinate (localY) at (0.447649, 0.631922, 0.728224);
        \node[above] at (localY) {$y'$};
        \coordinate (localZ) at (0.352617, 0.547012, 0.205004);
        \node[left] at (localZ) {$z'$};
        
        \draw[red, -latex] (localOrigin) -- (localX);
        \draw[green, -latex] (localOrigin) -- (localY);
        \draw[blue, -latex] (localOrigin) -- (localZ);
        
        %bottom circle - pointdef
        \coordinate (bc00) at (0.595297, 0.763843, 0.756448);
        \coordinate (bc01) at (0.566463, 0.790404, 0.755906);
        \coordinate (bc02) at (0.533063, 0.810875, 0.7543);
        \coordinate (bc03) at (0.496381, 0.824469, 0.751691);
        \coordinate (bc04) at (0.457826, 0.830663, 0.748181);
        \coordinate (bc05) at (0.41888, 0.82922, 0.743904);
        \coordinate (bc06) at (0.381039, 0.820194, 0.739025);
        \coordinate (bc07) at (0.345759, 0.803934, 0.73373);
        \coordinate (bc08) at (0.314393, 0.781063, 0.728224);
        \coordinate (bc09) at (0.288149, 0.75246, 0.722718);
        \coordinate (bc10) at (0.268034, 0.719226, 0.717423);
        \coordinate (bc11) at (0.254822, 0.682636, 0.712544);
        \coordinate (bc12) at (0.24902, 0.644098, 0.708267);
        \coordinate (bc13) at (0.250851, 0.605091, 0.704757);
        \coordinate (bc14) at (0.260245, 0.567116, 0.702148);
        \coordinate (bc15) at (0.27684, 0.531631, 0.700542);
        \coordinate (bc16) at (0.3, 0.5, 0.7);
        \coordinate (bc17) at (0.328834, 0.473439, 0.700542);
        \coordinate (bc18) at (0.362234, 0.452968, 0.702148);
        \coordinate (bc19) at (0.398916, 0.439374, 0.704757);
        \coordinate (bc20) at (0.437471, 0.43318, 0.708267);
        \coordinate (bc21) at (0.476417, 0.434624, 0.712544);
        \coordinate (bc22) at (0.514258, 0.443649, 0.717423);
        \coordinate (bc23) at (0.549538, 0.45991, 0.722718);
        \coordinate (bc24) at (0.580904, 0.482781, 0.728224);
        \coordinate (bc25) at (0.607148, 0.511383, 0.73373);
        \coordinate (bc26) at (0.627263, 0.544618, 0.739025);
        \coordinate (bc27) at (0.640475, 0.581207, 0.743904);
        \coordinate (bc28) at (0.646277, 0.619746, 0.748181);
        \coordinate (bc29) at (0.644446, 0.658752, 0.751691);
        \coordinate (bc30) at (0.635053, 0.696728, 0.7543);
        \coordinate (bc31) at (0.618457, 0.732212, 0.755906);
        
        %top circle - pointdef
        \coordinate (tc00) at (0.647914, 0.810856, 0.261452);
        \coordinate (tc01) at (0.61908, 0.837417, 0.260909);
        \coordinate (tc02) at (0.58568, 0.857888, 0.259303);
        \coordinate (tc03) at (0.548998, 0.871481, 0.256695);
        \coordinate (tc04) at (0.510443, 0.877675, 0.253185);
        \coordinate (tc05) at (0.471497, 0.876232, 0.248908);
        \coordinate (tc06) at (0.433656, 0.867207, 0.244029);
        \coordinate (tc07) at (0.398376, 0.850946, 0.238734);
        \coordinate (tc08) at (0.36701, 0.828075, 0.233228);
        \coordinate (tc09) at (0.340766, 0.799473, 0.227722);
        \coordinate (tc10) at (0.320651, 0.766238, 0.222427);
        \coordinate (tc11) at (0.307439, 0.729649, 0.217547);
        \coordinate (tc12) at (0.301637, 0.69111, 0.21327);
        \coordinate (tc13) at (0.303468, 0.652104, 0.20976);
        \coordinate (tc14) at (0.312861, 0.614128, 0.207152);
        \coordinate (tc15) at (0.329457, 0.578643, 0.205546);
        \coordinate (tc16) at (0.352617, 0.547012, 0.205004);
        \coordinate (tc17) at (0.381451, 0.520451, 0.205546);
        \coordinate (tc18) at (0.414851, 0.499981, 0.207152);
        \coordinate (tc19) at (0.451533, 0.486387, 0.20976);
        \coordinate (tc20) at (0.490088, 0.480193, 0.21327);
        \coordinate (tc21) at (0.529034, 0.481636, 0.217547);
        \coordinate (tc22) at (0.566875, 0.490662, 0.222427);
        \coordinate (tc23) at (0.602155, 0.506922, 0.227722);
        \coordinate (tc24) at (0.633521, 0.529793, 0.233228);
        \coordinate (tc25) at (0.659765, 0.558395, 0.238734);
        \coordinate (tc26) at (0.67988, 0.59163, 0.244029);
        \coordinate (tc27) at (0.693092, 0.62822, 0.248908);
        \coordinate (tc28) at (0.698894, 0.666758, 0.253185);
        \coordinate (tc29) at (0.697063, 0.705765, 0.256695);
        \coordinate (tc30) at (0.687669, 0.74374, 0.259303);
        \coordinate (tc31) at (0.671074, 0.779225, 0.260909);
        
        %bottom circle - draw
        \draw[dashed] (bc00) -- (bc01) -- (bc02) -- (bc03) -- (bc04) -- (bc05) -- (bc06) -- (bc07) -- (bc08) -- (bc09) -- (bc10) -- (bc11) -- (bc12) -- (bc13) -- (bc14) -- (bc15) -- (bc16) -- (bc17) -- (bc18) -- (bc19) -- (bc20) -- (bc21) -- (bc22) -- (bc23) -- (bc24) -- (bc25) -- (bc26) -- (bc27) -- (bc28) -- (bc29) -- (bc30) -- (bc31) -- (bc00);
        
        %top circle - draw
        \draw[dashed] (tc00) -- (tc01) -- (tc02) -- (tc03) -- (tc04) -- (tc05) -- (tc06) -- (tc07) -- (tc08) -- (tc09) -- (tc10) -- (tc11) -- (tc12) -- (tc13) -- (tc14) -- (tc15) -- (tc16) -- (tc17) -- (tc18) -- (tc19) -- (tc20) -- (tc21) -- (tc22) -- (tc23) -- (tc24) -- (tc25) -- (tc26) -- (tc27) -- (tc28) -- (tc29) -- (tc30) -- (tc31) -- (tc00);

        %vertival lines from top to bottom
        %\draw[dashed] (tc18) -- (bc18);
        \draw[dashed] (tc30) -- (bc30);

        %draw keypoint vector
        \draw[dashed, ->] (globalOrigin) -- (localOrigin);

	\end{tikzpicture}
	
	\caption{Zylinder mit Aufpunkt $\vec{a}$ in auf einer Kante}
	
	\label{fig:cylindermodel}

\end{wrapfigure}